做乜仲唔訓

看不見你的笑我怎麼睡得著

釋懷說了太多就成真不了

唔想瞓

唔得

點解?

同我講嘢

好呀

做咩仲唔訓

買口罩未

二次表白再被拒絕

禾相信禾黨

去武漢未

你點表白
你而家試表一次

不了

明天搭高鐵
情況就是這個情況 沒甚麼大不了

同我一齊你不會失戀

去咗就唔好返嚟啦

但係我好鍾意佢

搞得這麼嚇死人

其實我諗可以試下鍾意我

點試

培養感情

禁早 。。

禁你老母。。

點培

咁培

好難

唉你做咩

因為要幫手推文
1月23日 23：59死線！光復高鐵！

咩做咩

好好玩喎？

做人真係辛苦
每個月出糧都係為交租比家用
份糧又少儲唔到錢
一年先去得一次旅行都無乜錢
又攰 又無力進修
為咗儲錢做自已想做啲野
平時食野慳慳地
食野唔洗好味 賣相靚
只求飽肚 喉嚨舒服就ok
到底生存有乜意義
活著就是折磨等死
一野跳落去會唔會快靚正啲

唔會 唔好亂諗

死心未

未 唔想

$$$$$$$$$$$$$ 係窮呀屌

睇緊天滅支共

諗起自己生得咁樣衰
瞓唔到

投胎轉過個好人家是否更好
點解我首抽咁差
做人好辛苦

好燥呀而家 好煩呀 我真係好攰呀

有Target，不過覺得自己未夠好 (談吐、自信、事業...)
加上對方對自己忽冷忽熱，平時傾計全部都係我做主動咁滯...

理智叫我死心，但係自己好唔甘心就咁算...
同時又覺得宜家拍拖自己會兼顧唔到兩邊 (事業、愛情)，但係唔去馬又驚以後見唔到佢。

掛住心上人

扎醒左瞓唔返
成個星期都係咁 個眼袋嚇死人

點樣先會有幸福

唔想訓

Yy

你點定義幸福？

我之前成日都係咁